請問有冇dse 4科core都肥佬但最後入返u嘅成功例子?

唔使比假想自己啦
趁依家考好Dse仲好啦

冇啊冇啊

有，負6入左JS1204 CityU Computer Science，fg 有20k up

我 1u11 入fd 再上hd 最後non jupas 入hku

去後門圍爐po問
大把